求推介有NFC手機

返大陸做嘢，插公司提供嘅大陸卡，想搵部平平哋嘅有NFC功能嘅Android電話，喺香港可以增值吓八達通，請問有邊部推介？

唔介意有無後門，因為主力都會返iPhone X插香港數據卡上網。

Thanks!

Nokia 5

ZenFone 4

Huawei?